TVB 團隊唔知有無事，好嬲

警方近日發現有人於網上發表針對兩間傳媒機構的恐嚇言論，並煽惑他人傷害該機構的記者及破壞其攝影器材。另外，有人在未經授權下取用廣告商的商業資料，並有組織地以威嚇手段向廣告商施壓，脅迫他們停止在該機構刊登廣告。
針對以上違法行為，網絡安全及科技罪案調查科人員經深入調查後，於四月二十八日至二十九日在全港多區進行拘捕行動。行動中，一名二十一歲男子涉嫌「串謀刑事恐嚇」及「煽惑他人進行刑事毀壞」被捕；一名三十四歲男子涉嫌「串謀刑事恐嚇」及「串謀煽惑他人進行刑事毀壞」被捕；一名三十七歲女子涉嫌「串謀刑事恐嚇」及「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」被捕。
行動中，警方檢獲共六部手提電話及六部電腦，相信與案有關。

東方團隊報左暫時平安
仆街689呢？

賓頴話佢無事，等佢地報平安啦，POPO都係想嚇人唔好做任

仆街食屎狗，咁邊個被拉？
689既人？
真係好撚嬲！

刑事恐嚇 刑事毀壞應該唔關事
叫人唔幫襯點刑事恐嚇....

希望無事
不過上網記得用vpn

呢個世界有兩種邏輯
一種叫「邏輯」
另一種叫「強國式邏輯」
忠勇毅用邊一種邏輯? 唔駛你教。

叫人唔好落廣告點樣告？咁樣架話689同藍絲又唔拉？

留名關注

本來無咩動力做CCTVB任
而家充滿左動力與激情
快D比多兩個page我unlike同比嬲

同facebook删專頁有無關
facebook交ip?

好出奇咩？
fb不嬲仆街垃圾
賣data俾大公司做mkt
都咁多年out到爆
又冇咩有內涵既野睇
唔明點解咁多人用

狙擊tvb 巴打係唔係俾人拉左

Fb 好L狗 成日鎖acc...

就係咁多人用，想轉都轉唔到

一定係facebook 篤灰

其實係國際上facebook影響力不及twitter

尋晚九點都仲有任，應該唔係

cls 拉左689未

香港就係戇鳩到交通Group都要用Facebook

做野要小心，唔好俾位人入
敏感野要揾外國巴打開 account

成日話打國際線,但美國根本twitter紅十倍

加上facebook慣性篤灰

香港人死攬facebook係不智

推

係呀,連登好多外國巴絲,唔好怕醜

海外手足幫手開page 出post 叫人罷賣. 狗去美國拉人？

所以海外手足可以幫手每日出post
繼續提大家唔好買cctvb 百份報 廣告產品

黑警實話冇證據

逾1700間黃店參與黃金周 藍絲崩潰：好嬲好嬲 撐警藍店已經頂唔順 點解政府仲要打壓我地

推
仲未報平安

好嬲

扺制都犯法？
捉左689未？

千祈唔好用真AC

用vpn

Push

最緊要人冇事

又推番大家做cctvb任

因為好撚多人習慣左用fb ig就懶得轉Twitter
身邊都有唔少朋友都係咁
叫佢地轉好似拎佢條命咁

無錯，大家都唔好做犯法嘢
一定要支持tvb廣告商，share個list出去

你冇講錯，強國式邏輯係睇你政治取態，聽黨話你做乜都係啱

689拉得

唔駛FF了
佢係唔拉你又吹得佢地漲咩

fb奶支奶到咁，真係不了
轉玩twitter仲好啦

有犯罪或不誠實意圖而取用電腦
萬能key

垃圾黑警狗又係鳩入既罪，上次案例已經講左入唔到啦

琴晚都有任務出
應該未出事掛

唔嬲喎，樓豬好嬲好嬲

東方admin證實左係TVB admin岀事.....

屌

喂
Tvb admin出事喎係
我見東方個團隊講

721831101111
繼續做野

好嬲

fb 資訊傳遞都有佢自身優點

1黎多人玩
2來無字數限制，長文//分析文先打到
3來搵番d 資料都方便，有相簿//影片

不過奶共真係好仆街

屌
大家一齊撐 做多啲任

愈打壓咪愈做多d

晚晚都好少人
一百幾十

犯左乜法

仲要無個人資料嘅 fb

唔好灰心
我地堅持做

ProtonVPN 免費版 - 帳號申請圖文教學

ProtonVPN 免費用下就好啦，要收錢大把選擇，唔好咁傻仔課金俾 Proton，出海好多 VPN SERVER 都好慢。

官方網站：

1. 進入

2. 選擇 Get Free

3. Create an account 網頁上自訂您的 Username, Password, E-mail Address

4. E-mail Address 可選用完全匿名的暫用電郵信箱，
如：

5. Are you human 網頁上確認一次自己的電郵，然後按 "Send” 取得驗證郵件

6. 輸入驗證郵件中的 "Proton verification code" 以完成註冊程序

7. 下載網頁中自行選擇適用平台的軟體，然後按照軟體上的使用指引即可

P.S.
每個新開嘅 AC 一律都會附送 7日 plus 版試用權（plus 原價為每個月8蚊美金），
請選用 HK (#3~4) 或 JAPAN (#7~8) 以獲得最佳速度。

7日後將維持免費限速版，僅能連接特定伺服器。

點解要用 ProtonVPN？

SWISS BASED
We are headquartered in Switzerland which has some of the world's strongest privacy laws. Switzerland is also outside of EU and US jurisdiction and is not a member of the fourteen eyes surveillance network.

NO LOGS
ProtonVPN is a no logs VPN service. We do not track or record your internet activity, and therefore, we are unable to disclose this information to third parties.

PERFECT FORWARD SECRECY
ProtonVPN exclusively uses ciphers with Perfect Forward Secrecy, meaning that your encrypted traffic cannot be captured and decrypted later, even if an encryption key gets compromised in the future.

謠言澄清

Proton 澄清自己無意與華為建立夥伴關係

Alternative app stores for ProtonMail’s Android app

Clarifying ProtonMail and Huawei

ProtonVPN and Tesonet

希望冇事

Push 希望唔好有事

希望admin冇事
想繼續做任

重點係利用 Facebook 睇新聞

FB=高登
一樣會出賣人資料

但冇覆機

大家勤力d做任

點解梁振英無事呢

巴打瞓咗幾耐

S

Diu 叫人唔好落廣告同罷買都唔撚得咩屌

E

刑事恐嚇? 唔比錢係刑事

繼續做緊，幾少人都要做。

求各位做埋twitter任務，最基本只係rt+like，冇難度（請去TG @TwitterHelpBot攞任務）

中意你個名

好嬲就更加要每日做任

一開左telegram 無耐就出事

係咪已經肯定班狗有方法搵到人?

唔似
FB有好耐，乜事都無

反而telegram gp佢地開無耐就出事

gp冇加密 可能因為咁出事

鳩拉幾個admin又點
班狗唔係以為其他人唔會繼續做吖嘛

呼籲抵制、杯葛個別公司、企業、商户呢樣行為，幾時變成非法？

CCTVB嘅聲明，令本人極度反感！

在此聲明：本人完全唔會再睇CCTVB，亦唔會買任何喺佢哋度落廣告嘅商品，同時呼籲大家諗法相同嘅巴打絲打一齊響應…

如果咁都要拉，就拉我啦！

push

TVB admin 手足

自己想轉會嘅感覺係twitter嘅參與感唔夠FB強

FB透過一個個group做到一個個圈比人參與，但teitter冇，好似自己同自己講野咁

嗰種講完都冇人理嘅感覺會令人唔想再po

原來係cctvb線出事

twitter
去熱門留commrnt好過自己出tweet
因為長期0 like 0 rt係幾灰心

up

Tui

佢地貢獻好大！但Facebook人數得10萬唔夠。

新聞出左好似係

咁幾時拉689
屌你老味

雖然熱門好多有用post
但呢個都要上

幫推

講咗幾多次不誠實取用電腦咁樣apply 唔到㗎
係個告都唔係落呢條啦

甴近平

Openrice拉晒未

證明方向正確

痴撚線 我唔幫襯佢d鋪頭又話我係幫凶

樓主可唔可以幫手置頂
多一個人幫手可能就多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

太空ac + VPN + hard disk encryption
手足平安

pushhhhhhhhhhh

推到手足平安為止..

啱啱CCTVB話再落廣告就破壞店舖，如果咁就計恐嚇

其實係有滲透咗咁做，定真係有人過咗火位？

你有做開任就知從來都冇咁既野啦
擺明佢吹得就吹 班藍又唔FC
然後又上黎好似搵到新論點新世界咁

點解你地冇睇人點報，好似平衡時空咁，報道唔止話唔幫襯喎，係話如果落廣告，就有可怕嘅下場

狗公布都好信

上面仲認真左

你有做開就知根本冇人會咁講

依個世界愚民佔多數
抖音都大把人用啦

只要講因政見 抵制公司 根本冇事 唔好講任何真正恐嚇嘢
安全d 用Chrome incognito + 用新ac+太空卡+vpn

見都冇見過
全部都係貼個間公司以往醜聞

你有冇做開任架 不嬲按事實講架喎

admin好似仲未上水